五個月大貓貓絕育

上個月領養左一對貓兄妹
依加五個月大，想帶妹妹絕育先
不過問左好多獸醫都要六個月先肯做
愛協既絕育車又要等兩個月
好驚遲左做會有左bb

有冇巴絲知道邊間獸醫接受5個月大做絕育？
你地貓貓有冇5個月大就有bb？

屌 你唔放出街玩點會有事？

未發情就無事，建議做仔先，通常恢復得快啲

無相好難知佢夠唔夠大隻做喎

同問，我都有兩隻兄妹領養咗，2個半月大
假如兩隻出咗事 點算 ？
生既話係咪有病？有咗 又點做？

我領養兄妹

我又聽人講做女先好d，因為女一發情就好嘈
男仔可以等佢大少少，健康d先絕育

亂倫

其實你隻貓夠重可以落麻醉藥就得
我果隻都係五個月做

人地唔建議做係有原因
你岩岩領返黎可以困左籠先
同埋未發情都唔會點
但咁細做手術風險大好多
所以太細同體重太輕都唔會建議做

啱啊
玩具嘈到人真係唔可以接受
太細個做手術有危險呢d野WFC咩？

可以google下早期絕育
外國獸醫行左好多年
有埋長期研究證明早期絕育唔會影響發育 甚至有好處
不過一啲比較保守既獸醫都係會建議6個月以上先好做

女要帶頭罩時間會長啲
恢復會慢啲，雖然確實係會好撚嘈
而且發緊情唔做得絕育

總之女做絕育好麻煩 不過總係要做
我做仔先係因為通常做左會無咁有攻擊性
我屋企都係兩仔兩女
兩次都係做仔先

痴撚線
5個月大做絕育

留名

我隻貓公就係太早絕育
結果依家大個成個貓女咁既樣
個頭勁細

近親相姦

驚咪分開兩隻養一個月先
少少事你都諗唔倒 有病出事起上黎 你點陪佢兩隻野十幾年?

唔知你咩邏輯

揾多間獸醫問下
我2隻貓女都係5個月做，愛協話夠2.5kg重就得
而家啲貓早熟，襯未發情做左好啲，尤其貓女一發情2次左右就好易有子宮蓄膿

早絕係好 唔建議咁細同輕去做啫
5個月都係差一個月啫
咁5個月又夠重咪做囉
同人一樣 細路哥11 2歲 好大隻同肥都可以較返合理既藥量
講緊手術風險高啲 都唔係講緊咁早絕對日後唔好

我獸醫反而係同我講都係睇你幾重計翻麻醉劑量
越細麻醉劑量越低反而無咁傷身 佢地復原都快d
我隻貓公3個月就絕左
番屋企兩個鐘已經好似無事咁 細細個絕傷口細到唔洗拆線戴頭套添
不過我唔係係香港 唔知香港d獸醫點睇